求屌醒，辭唔辭職好？

上年fg到尼家 前後轉過兩次工，尼家份工就快過試用期，但日日都要OT，由第一日返工已經無準時走過，尼排仲要OT到8 9點。一開始仲諗著捱一年可以寫落cv，但諗到之後10個月都要日日OT，成個人都無哂精神到底應唔應該繼續捱落去？

利申：OT無補水，人工得萬幾蚊，長短週

捱一年寫落CV邊個教

走

你點對得住你個名?

唔等錢使就走 唔係就搵到先走

辭職 你捱得過下個月難保你1年後都係會走
抖下都好

尼你老母

唔好走，繼續做，少一份伏工對而家求職者絕對係好事

身邊好多人都話最好做夠年半，但自己覺得做到1年都好

全部都係弱智rule 有料既點都會請 我就是成功的例子 我cv幾份幾個月既工 未撚驚過

咁後生怕咩嘢？轉啦。唔試多啲唔知邊度好。

唯一擔心係走咗 唔知幾耐先揾到下一份，臨近年尾 好多公司又準備炒人

我degree非專科，cv裏面嘅工都得幾個月 驚比人覺得做唔耐....

所以未話睇情況囉 手停口停既就邊做邊搵 唔係既就辭左先慢慢搵啦

尼家疫情 唔多機會轉工，send十幾間公司可能先得一間打黎叫interview

聽晚放工再考慮下，一無野做 自己就好易懶變廢青

通常咁樣一日就會等一日 唔覺唔覺就會做多左一排
但我勸你做多排先啦 而家個市咁差

一年同幾個月其實冇分別 早d轉行仲好

感覺暫時市面 大部分普通文員工都伏伏地，疫情期間 做緊荀工嘅人都唔會走

尼家每日放工 用瞓前兩個鐘不斷上求職網揾工，希望轉到份好d

What industry?

輪更個啲囉 大把
唔畀錢都要扣鐘
無得早走都唔太happy
遲放我實同你計清楚

運輸

我之前好似你咁諗，諗住捱一年，點知搞到身體好差
長期發燒，仲要屈到有情緒病
所以請盡快辭職

同意，身體健康要緊，長命功夫長命做啊。

我都驚捱到情緒病，但有時會諗 到底係咪自己唔捱得 身邊個個朋友都返咗半年工以上，自己又要轉工 相比之下開始有壓力

間間公司唔同，環境又唔同，點比啊
我個陣有病之後先辭職，有成10個月做廢青，番pt搵得幾千蚊一個月，仲要不斷出入醫院
得不償失啊！

醫藥費老闆唔會賠，要自己出又真係慘...不過尼家疫情轉工難，自己又無咩工作經驗，市面上嘅工好多都要幾年經驗，好d嘅公司都未必投放資源時間請新仔，無人做/閪公司先大機會請新仔，最驚之後又轉去另一個地獄

邊行？做咩？

長短調已經無做既價值

真啊 我都quit 左份伏嘅 連自己位都冇

返六日
ot無水補
萬幾蚊
點解仲要做

食飯連自己位都無，有時覺得自己唔係公司一員

因為疫市驚揾唔到另一份工，同埋cv又無咩工作經驗

走啦, OT有錢就做, 冇錢搵鬼做

就係咁多你呢D ON9, 先咁多OT

我都唔想，不過疫市真係難揾工

你唔係番工，你係做奴隸，仲要係最賤個隻，貼錢做

我個時長期失眠.... 係會想死....

如果計返OT錢，真係貼返好多比老闆 公司老闆成日笑笑口嘅原因...

失眠唔夠瞓，返工無精神 做錯野比人鬧，個人情緒愈來愈差 惡性循環

一生為奴

屋企人唔等你養嘅話就辭職啦 唔好同身邊嘅人比較
你仲後生 反正都諗住有一日會離開呢間公司
我都做過閪工 不過唔係關OT事 係個老細
嗰種感受真係好差
家陣唔撈 反而輕鬆好多

所以先叫你辭職
真心唔好變到我咁
世界好大

世界好大，你有嘅時間仲好長.. 唔好用自己情緒去換份一年嘅工作..呢份工只係你人生中一粒微塵，過幾年一笑置之

尼家諗緊 好無一邊揾工 一邊返著先，唔夠半個月就過試用期，試用期後就要一個月通知/賠代通知金

最驚下一份工又係閪工，不斷輪迴係轉工地獄

尼家辭職最擔心係空窗期又長咗，之前d工返嘅時間都短 寫唔落cv

之前份工日日OT到10幾11點，返到屋企諗住瞓教，結果凌晨俾公司message嘈醒
試過壓力大到脫髮、失眠、手震同呼吸困難，本來覺得情況上嘅問題仲可以頂硬上，但一影響到身體就知道真係要走，搞壞身體無人會同情你，所以如果你無經濟負擔，我會建議唔好死頂

宜家做左個零月廢青，然後再諗諗成世人流流長，其實hea一段時間take a break真係唔係咁大不了嘅事。
最重要係你經歷咗一段時間，唔需要同其他人比教，份工啱唔啱自己做，只有你自己最清楚

尼你老母 我你老細見到你打尼字即刻炒撚咗你

真 但你返緊嗰份都伏 咁其實冇意思
你上一份做咗幾耐

之前我take個break就hea咗半年，見工個陣 hr都會針對空窗期問，宜家份工唔岩自己做，但疫市揾工都唔易揾份岩自己 又做得耐嘅工，如果辭咗職又未揾到工，空窗期愈來愈長就慘

上一份都係返咗差唔多時間，人工再低d，每星期返5.5日

19fg咁遲返？

尼你老母咩 連登冇人屌5p字啦？

好後悔信咗⋯⋯

幾錢人工

年頭爆武肺 停咗無揾工，所以宜家gg

唔過萬四

我之前都試過 唔通我地係同一份闣工？

唔使個唔開心 情況同我一樣
自信啲就得

Btw 咩U咩科

做咗一年之後 見工Hr態度係咪真係會唔同啲

你都係上年fg? 返緊咩工？

marketing乞食科

得一年經驗可能差唔多，只係interview多一兩句野講 話自己返緊工 肯學肯做

第一日返工已經要OT 就應該即日辭職啦 明知一定係伏

尼尼尼尼尼尼尼

個陣無其他offer係手 又唔想繼續空窗期，返咗工就無咩時間同精神再去揾其他工，又要請假 依家搞到咁仲麻煩...

之後轉用 依/宜

尼家

懶音王

工時長，人工低，長短周
諗唔到仲做嘅理由
邊搵邊做，搵到就走啦

我朋友個便有請緊人
tg我啦
睇下你有冇興趣

日後努力更正